集思廣益 考車時肥佬/犯錯既位

黎緊要考第三次

之前兩次，一次衰路面俾架van 仔影響左，剎完車唔識俾反應，另一次考官要幫我剎制，我自己唔小心剷上駁

你呢啲完全係唔夠經驗到個人好怯
上唔夠堂

我都係考第三次先得
平時學車學成點

嗯

臨考前兩個星期先約時間考試

睇下你怯到語無倫次

心急一定肥

綠燈突然轉黃唔知過唔過

你禁樣肥就緊
本身唔係叻 仲要學人臨急抱佛腳

係喎 應該係 練車

睇地下
如果車速正常
已經去到白界前最後一個箭嘴就過

第一次，沙駕，過早cut返入左線+2波左轉太快返學院甩軚畀考官踩停

第二次，沙駕，右轉大彎dun到個一級考牌官(早幾日先知)仆街咁款，肥軚盤+油門控制不當

第三次，掃桿埔，淨係冇望盲點

第四次，掃桿埔，做多咗，係唔使做逆線爬頭情況下做咗爬頭，跟住畀考官踩停

大家盡情恥笑我吧

考車最唔抵就係錯埋d濕鳩位

沙駕都肥兩次哪來的自信去掃桿埔

巴打搵個師傅教你掃桿埔？

第一次陳cfu(跑車)

第二次單cfu

你掃桿埔依兩次考試問題，純粹係你緊張，定師父冇提過你？

睇youtube睇太多，迴旋處同個考官玩launch control

如果揸尾轆車考，出迴旋處嗰陣時要小心啲，俾太多油就會好似佢咁甩晒尾咁出

我偶像來

緊張，師傅有講過

平時揸車嘅時侯連學牌都冇掛

頭盔：師傅揸嘅時侯

肯定諗住出掃桿埔快啲重考
點知路又唔熟，條路線又難考
手車咁屎，考返駕院咪算囉

認真, 算啦

紅綠燈前面 條撚樣無啦啦想cut線dklm仲要唔係行緊車仆街